從前有支利賓納

正當我想令起佢開水飲果陣，
點知佢忽然間同我講⋯

吾已開稀